平安谷 之 紅底傳說

大家覺得平保幾時見$100? 之後何去何從?

宜家係問幾時見200$

聽日就係我地谷友既大日子！

屌，個名

平安谷。起！！！